想個運動成功嘅同我入嚟

我係標題黨但我好想大家認真考慮下陳雲一啲有建設性嘅言論唔好失去理智咁樣不停屌鳩佢

陳雲：關於維繫香港自由鬥士（Hong Kong Freedom Fighters）的兵源和戰鬥力、持久力的問題。我想大家重溫一次光復香港戰役（Liberate Hong Kong）的政治定性、戰略定位及戰術。
一、政治定性：香港這次鬥爭，是全世界反中共、反法西斯、反政府監控人民的前線鬥爭，具有解放香港及解放世界的意義。全世界的人都應該支援香港人這場戰役。
二、戰略定位：這是人民戰爭，也是持久戰。愛護香港自由與憲政的香港人，不分階級、性別、年齡、族裔及地區，都應該投入這場有關香港生死存亡的戰役。投入的方法，各自按照自己的專長、財力和地區而定，即使不參與的市民，也要在必須的時候贊助、掩護及協助香港自由鬥士。
三、戰術：流水社運，游擊戰。無名無姓、無領袖、無大台、無佔領、無陣地，得到戰略目標之後便解散再來，前仆後繼，直至得到戰果為止。
四、戰果：香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣），不到此戰果，我們誓不罷休。普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。另外依法逮捕是次自由鬥爭觸犯政府官員守則及警察守則之官員，懲罰協助政府虐待自由鬥士之公私法團。
（拜託各位協助廣傳，傳閱可以，口傳可以。使愈來愈多人知道和理解。必須持續宣傳，才可以變成人民戰爭的。）